
[
    {
        "id": 1,
        "docente_id": 1,
        "nombre": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n",
        "dominio": "TecnologiaInformacion",
        "metadatos": "a:3:{s:12:\"fecha_inicio\";s:10:\"2023-01-15\";s:9:\"fecha_fin\";s:10:\"2023-05-30\";s:12:\"calificacion\";d:9.5;}",
        "created_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "updated_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "calificacion": 4,
        "fichero": null,
        "ciclos": [
            {
                "id": 10,
                "codCiclo": "SEAD1",
                "codFamilia": "AFD",
                "familia_id": 2,
                "grado": "B\u00c1SICA",
                "nombre": "Profesional B\u00e1sico en Servicios Administrativos",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 1,
                    "ciclo_id": 10
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 2,
                    "codigo": "AFD",
                    "nombre": "ADMINISTRACI\u00d3N Y GESTI\u00d3N",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            },
            {
                "id": 25,
                "codCiclo": "DGPG3",
                "codFamilia": "ARG",
                "familia_id": 5,
                "grado": "G.S.",
                "nombre": "T\u00e9cnico Superior en Dise\u00f1o y Gesti\u00f3n de la Producci\u00f3n Gr\u00e1fica",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 1,
                    "ciclo_id": 25
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 5,
                    "codigo": "ARG",
                    "nombre": "ARTES GR\u00c1FICAS",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            },
            {
                "id": 136,
                "codCiclo": "INAM2",
                "codFamilia": "MAM",
                "familia_id": 18,
                "grado": "G.M.",
                "nombre": "T\u00e9cnico en Instalaci\u00f3n y Amueblamiento",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 1,
                    "ciclo_id": 136
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 18,
                    "codigo": "MAM",
                    "nombre": "MADERA, MUEBLE Y CORCHO",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            }
        ],
        "estudiantes": []
    },
    {
        "id": 2,
        "docente_id": 1,
        "nombre": "Dise\u00f1o Gr\u00e1fico",
        "dominio": "DisenyoGrafico",
        "metadatos": "a:3:{s:12:\"fecha_inicio\";s:10:\"2023-02-10\";s:9:\"fecha_fin\";s:10:\"2023-06-20\";s:12:\"calificacion\";d:4;}",
        "created_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "updated_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "calificacion": 3,
        "fichero": null,
        "ciclos": [
            {
                "id": 17,
                "codCiclo": "GFMN3",
                "codFamilia": "AGA",
                "familia_id": 3,
                "grado": "G.S.",
                "nombre": "T\u00e9cnico Superior en Gesti\u00f3n Forestal y del Medio Natural",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 2,
                    "ciclo_id": 17
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 3,
                    "codigo": "AGA",
                    "nombre": "AGRARIA",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            },
            {
                "id": 82,
                "codCiclo": "DICO3",
                "codFamilia": "HOT",
                "familia_id": 11,
                "grado": "G.S.",
                "nombre": "T\u00e9cnico Superior en Direcci\u00f3n de Cocina",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 2,
                    "ciclo_id": 82
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 11,
                    "codigo": "HOT",
                    "nombre": "HOSTELER\u00cdA Y TURISMO",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            }
        ],
        "estudiantes": []
    },
    {
        "id": 3,
        "docente_id": 2,
        "nombre": "Electr\u00f3nica",
        "dominio": "Electronica",
        "metadatos": "a:3:{s:12:\"fecha_inicio\";s:10:\"2023-03-05\";s:9:\"fecha_fin\";s:10:\"2023-07-15\";s:12:\"calificacion\";d:9.2;}",
        "created_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "updated_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "calificacion": 9,
        "fichero": null,
        "ciclos": [
            {
                "id": 156,
                "codCiclo": "EMSA2",
                "codFamilia": "SAN",
                "familia_id": 21,
                "grado": "G.M.",
                "nombre": "T\u00e9cnico en Emergencias Sanitarias",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 3,
                    "ciclo_id": 156
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 21,
                    "codigo": "SAN",
                    "nombre": "SANIDAD",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            }
        ],
        "estudiantes": [
            {
                "id": 10,
                "name": "Fern Braun",
                "nombre": "Taurean",
                "apellidos": "Kling",
                "email": "velma.crooks@example.org",
                "email_verified_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "created_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "updated_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "avatar": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 3,
                    "estudiante_id": 10
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": 4,
        "docente_id": 2,
        "nombre": "Ingenier\u00eda Civil",
        "dominio": "IngenieriaCivil",
        "metadatos": "a:3:{s:12:\"fecha_inicio\";s:10:\"2023-04-20\";s:9:\"fecha_fin\";s:10:\"2023-08-25\";s:12:\"calificacion\";d:7.8;}",
        "created_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "updated_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "calificacion": 3,
        "fichero": null,
        "ciclos": [
            {
                "id": 129,
                "codCiclo": "PAPA1",
                "codFamilia": "INA",
                "familia_id": 17,
                "grado": "B\u00c1SICA",
                "nombre": "Profesional B\u00e1sico en Actividades de Panader\u00eda y Pasteler\u00eda",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 4,
                    "ciclo_id": 129
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 17,
                    "codigo": "INA",
                    "nombre": "INDUSTRIAS ALIMENTARIAS",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            },
            {
                "id": 151,
                "codCiclo": "PLQI2",
                "codFamilia": "QUI",
                "familia_id": 20,
                "grado": "G.M.",
                "nombre": "T\u00e9cnico en Planta Qu\u00edmica",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 4,
                    "ciclo_id": 151
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 20,
                    "codigo": "QUI",
                    "nombre": "QU\u00cdMICA",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            }
        ],
        "estudiantes": []
    },
    {
        "id": 5,
        "docente_id": 3,
        "nombre": "Gastronom\u00eda",
        "dominio": "Gastronomia",
        "metadatos": "a:3:{s:12:\"fecha_inicio\";s:10:\"2023-05-10\";s:9:\"fecha_fin\";s:10:\"2023-09-30\";s:12:\"calificacion\";d:8.5;}",
        "created_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "updated_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "calificacion": 9,
        "fichero": null,
        "ciclos": [
            {
                "id": 99,
                "codCiclo": "SMIR2",
                "codFamilia": "IFC",
                "familia_id": 13,
                "grado": "G.M.",
                "nombre": "T\u00e9cnico en Sistemas Microinform\u00e1ticos y Redes",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 5,
                    "ciclo_id": 99
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 13,
                    "codigo": "IFC",
                    "nombre": "INFORM\u00c1TICA Y COMUNICACIONES",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            },
            {
                "id": 101,
                "codCiclo": "DPTF3",
                "codFamilia": "IMA",
                "familia_id": 14,
                "grado": "G.S.",
                "nombre": "T\u00e9cnico Superior en Desarrollo de Proyectos de Instalaciones T\u00e9rmicas y de Fluidos",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 5,
                    "ciclo_id": 101
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 14,
                    "codigo": "IMA",
                    "nombre": "INSTALACI\u00d3N Y MANTENIMIENTO",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            },
            {
                "id": 127,
                "codCiclo": "ELPA2",
                "codFamilia": "INA",
                "familia_id": 17,
                "grado": "G.M.",
                "nombre": "T\u00e9cnico en Elaboraci\u00f3n de Productos Alimenticios",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 5,
                    "ciclo_id": 127
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 17,
                    "codigo": "INA",
                    "nombre": "INDUSTRIAS ALIMENTARIAS",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            },
            {
                "id": 163,
                "codCiclo": "RADO3",
                "codFamilia": "SAN",
                "familia_id": 21,
                "grado": "G.S.",
                "nombre": "T\u00e9cnico Superior en Radioterapia y Dosimetr\u00eda",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 5,
                    "ciclo_id": 163
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 21,
                    "codigo": "SAN",
                    "nombre": "SANIDAD",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            }
        ],
        "estudiantes": []
    },
    {
        "id": 6,
        "docente_id": 3,
        "nombre": "Medicina",
        "dominio": "Medicina",
        "metadatos": "a:3:{s:12:\"fecha_inicio\";s:10:\"2023-06-15\";s:9:\"fecha_fin\";s:10:\"2023-10-30\";s:12:\"calificacion\";d:9;}",
        "created_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "updated_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "calificacion": 5,
        "fichero": null,
        "ciclos": [],
        "estudiantes": [
            {
                "id": 4,
                "name": "Bernadine Schimmel",
                "nombre": "Dedrick",
                "apellidos": "Huel",
                "email": "corkery.valentin@example.org",
                "email_verified_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "created_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "updated_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "avatar": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 6,
                    "estudiante_id": 4
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": 7,
        "docente_id": 3,
        "nombre": "Mecatr\u00f3nica",
        "dominio": "Mecatronica",
        "metadatos": "a:3:{s:12:\"fecha_inicio\";s:10:\"2023-07-10\";s:9:\"fecha_fin\";s:10:\"2023-11-20\";s:12:\"calificacion\";d:8.7;}",
        "created_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "updated_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "calificacion": 10,
        "fichero": null,
        "ciclos": [
            {
                "id": 33,
                "codCiclo": "MAPU3",
                "codFamilia": "COM",
                "familia_id": 6,
                "grado": "G.S.",
                "nombre": "T\u00e9cnico Superior en Marketing y Publicidad",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 7,
                    "ciclo_id": 33
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 6,
                    "codigo": "COM",
                    "nombre": "COMERCIO Y MARKETING",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            },
            {
                "id": 130,
                "codCiclo": "PARC2",
                "codFamilia": "INA",
                "familia_id": 17,
                "grado": "G.M.",
                "nombre": "T\u00e9cnico en Panader\u00eda, Reposter\u00eda y Confiter\u00eda",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 7,
                    "ciclo_id": 130
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 17,
                    "codigo": "INA",
                    "nombre": "INDUSTRIAS ALIMENTARIAS",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            }
        ],
        "estudiantes": []
    },
    {
        "id": 8,
        "docente_id": 4,
        "nombre": "Arquitectura",
        "dominio": "Arquitectura",
        "metadatos": "a:3:{s:12:\"fecha_inicio\";s:10:\"2023-08-05\";s:9:\"fecha_fin\";s:10:\"2023-12-15\";s:12:\"calificacion\";d:8.9;}",
        "created_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "updated_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "calificacion": 6,
        "fichero": null,
        "ciclos": [
            {
                "id": 196,
                "codCiclo": "MAMR3",
                "codFamilia": "TMV",
                "familia_id": 25,
                "grado": "C.E. (G.S.)",
                "nombre": "Curso de Especializaci\u00f3n en Mantenimiento Avanzado de Sistemas De Material Rodante Ferroviario",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 8,
                    "ciclo_id": 196
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 25,
                    "codigo": "TMV",
                    "nombre": "TRANSPORTE Y MANTENIMIENTO DE VEH\u00cdCULOS",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            }
        ],
        "estudiantes": [
            {
                "id": 10,
                "name": "Fern Braun",
                "nombre": "Taurean",
                "apellidos": "Kling",
                "email": "velma.crooks@example.org",
                "email_verified_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "created_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "updated_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "avatar": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 8,
                    "estudiante_id": 10
                }
            },
            {
                "id": 11,
                "name": "Abbie Weber",
                "nombre": "Dovie",
                "apellidos": "Stehr",
                "email": "mohammad.vonrueden@example.com",
                "email_verified_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "created_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "updated_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "avatar": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 8,
                    "estudiante_id": 11
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": 9,
        "docente_id": 4,
        "nombre": "Automoci\u00f3n",
        "dominio": "Automocion",
        "metadatos": "a:3:{s:12:\"fecha_inicio\";s:10:\"2023-09-10\";s:9:\"fecha_fin\";s:10:\"2024-01-20\";s:12:\"calificacion\";d:8.2;}",
        "created_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "updated_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "calificacion": 6,
        "fichero": null,
        "ciclos": [
            {
                "id": 55,
                "codCiclo": "ENRE3",
                "codFamilia": "ENA",
                "familia_id": 8,
                "grado": "G.S.",
                "nombre": "T\u00e9cnico Superior en Energ\u00edas Renovables",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 9,
                    "ciclo_id": 55
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 8,
                    "codigo": "ENA",
                    "nombre": "ENERG\u00cdA Y AGUA",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            },
            {
                "id": 96,
                "codCiclo": "IABD3",
                "codFamilia": "IFC",
                "familia_id": 13,
                "grado": "C.E. (G.S.)",
                "nombre": "Curso de Especializaci\u00f3n en Inteligencia Artificial y Big Data",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 9,
                    "ciclo_id": 96
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 13,
                    "codigo": "IFC",
                    "nombre": "INFORM\u00c1TICA Y COMUNICACIONES",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            }
        ],
        "estudiantes": []
    },
    {
        "id": 10,
        "docente_id": 4,
        "nombre": "Turismo",
        "dominio": "Turismo",
        "metadatos": "a:3:{s:12:\"fecha_inicio\";s:10:\"2023-10-15\";s:9:\"fecha_fin\";s:10:\"2024-02-28\";s:12:\"calificacion\";d:9.4;}",
        "created_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "updated_at": "2024-01-25T10:53:03.000000Z",
        "calificacion": 3,
        "fichero": null,
        "ciclos": [
            {
                "id": 34,
                "codCiclo": "SECO1",
                "codFamilia": "COM",
                "familia_id": 6,
                "grado": "B\u00c1SICA",
                "nombre": "Profesional B\u00e1sico en Servicios Comerciales",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 10,
                    "ciclo_id": 34
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 6,
                    "codigo": "COM",
                    "nombre": "COMERCIO Y MARKETING",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            },
            {
                "id": 117,
                "codCiclo": "PEES1",
                "codFamilia": "IMP",
                "familia_id": 15,
                "grado": "B\u00c1SICA",
                "nombre": "Profesional B\u00e1sico en Peluquer\u00eda y Est\u00e9tica",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 10,
                    "ciclo_id": 117
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 15,
                    "codigo": "IMP",
                    "nombre": "IMAGEN PERSONAL",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            },
            {
                "id": 166,
                "codCiclo": "EPCI2",
                "codFamilia": "SEA",
                "familia_id": 22,
                "grado": "G.M.",
                "nombre": "T\u00e9cnico en Emergencias y Protecci\u00f3n Civil",
                "created_at": null,
                "updated_at": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 10,
                    "ciclo_id": 166
                },
                "familia_profesional": {
                    "id": 22,
                    "codigo": "SEA",
                    "nombre": "SEGURIDAD Y MEDIO AMBIENTE",
                    "created_at": null,
                    "updated_at": null
                }
            }
        ],
        "estudiantes": [
            {
                "id": 1,
                "name": "admin",
                "nombre": "Dawn",
                "apellidos": "Runolfsson",
                "email": "admin@marcapersonalfp.es",
                "email_verified_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "created_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "updated_at": "2024-01-25T10:53:02.000000Z",
                "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "avatar": null,
                "pivot": {
                    "proyecto_id": 10,
                    "estudiante_id": 1
                }
            }
        ]
    }
]


const proyectos = {
"proyectos":	[
	{ "id": 12,
	  "nombreProyecto": "Proyecto 12",
	  "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "avatar": "https://source.unsplash.com/random/200x200/?{proyecto}",
	  "participantes": [	{"id":18, "nombre":"Elena Sánchez López"},
						{"id":20, "nombre":"Mario Sánchez López"}],
	  "tutor": {"id":1, "nombre":"Víctor"},
	  "url":"www.google.es",
	  "ciclos": [{"nombre":"DAW", "familiaProfesional": {"id":1, "nombre":"Informática y comunicaciones"}}]
	},
	{ "id": 18,
	  "nombreProyecto": "Proyecto 18",
	  "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "avatar": "https://source.unsplash.com/random/200x200/?{proyecto}",
	  "participantes": [	{"id":1, "nombre":"José García Sánchez"},
						{"id":2, "nombre":"Ana Martínez López"},
						{"id":3, "nombre":"Carlos Rodríguez Pérez"}],
	  "tutor": {"id":1, "nombre":"Víctor"},
	  "url":"www.google.es",
	  "ciclos": [{"nombre":"DAW", "familiaProfesional": {"id":1, "nombre":"Informática y comunicaciones"}}]
	},
	{ "id": 32,
	  "nombreProyecto": "Proyecto 32",
	  "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "avatar": "https://source.unsplash.com/random/200x200/?{proyecto}",
	  "participantes": [	{"id":4, "nombre":"Laura Fernández González"}],
	  "tutor": {"id":4, "nombre":"María"},
	  "url":"www.google.es",
	  "ciclos": [{"nombre":"DAW", "familiaProfesional": {"id":1, "nombre":"Informática y comunicaciones"}}]
	},
	{ "id": 41,
	  "nombreProyecto": "Proyecto 41",
	  "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "avatar": "https://source.unsplash.com/random/200x200/?{proyecto}",
	  "participantes": [	{"id":5, "nombre":"Marta Ruiz Sánchez"},
						{"id":6, "nombre":"Javier López García"}],
	  "tutor": {"id":3, "nombre":"Vicente"},
	  "url":"www.google.es",
	  "ciclos": [{"nombre":"DAW", "familiaProfesional": {"id":1, "nombre":"Informática y comunicaciones"}}]
	},
	{ "id": 15,
	  "nombreProyecto": "Proyecto 15",
	  "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "avatar": "https://source.unsplash.com/random/200x200/?{proyecto}",
	  	  "participantes": [	{"id":14, "nombre":"Ana Sánchez Rodríguez"},
						    {"id":12, "nombre":"Carlos Martínez Sánchez"},
						    {"id":13, "nombre":"Laura Pérez Martínez"}],

	  "tutor": {"id":3, "nombre":"Vicente"},
	  "url":"www.google.es",
	  "ciclos": [{"nombre":"DAW", "familiaProfesional": {"id":1, "nombre":"Informática y comunicaciones"}}]
	},
	{ "id": 61,
	  "nombreProyecto": "Proyecto 61",
	  "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "avatar": "https://source.unsplash.com/random/200x200/?{proyecto}",
	  "participantes": [	{"id":7, "nombre":"Sara Martínez Rodríguez"}],
	  "tutor": {"id":2, "nombre":"Alberto"},
	  "url":"www.google.es",
	  "ciclos": [{"nombre":"DAW", "familiaProfesional": {"id":1, "nombre":"Informática y comunicaciones"}}]
	},
	{ "id": 17,
	  "nombreProyecto": "Proyecto 17",
	  "email": "torphy.serenity@example.com",
	  "avatar": "https://source.unsplash.com/random/200x200/?{proyecto}",
	  "participantes": [	{"id":8, "nombre":"Diego Pérez Martínez"},
						{"id":9, "nombre":"Elena Sánchez Pérez"},
						{"id":10, "nombre":"Mario González López"}],
	  "tutor": {"id":2, "nombre":"Alberto"},
	  "url":"www.google.es",
	  "ciclos": [{"nombre":"DAW", "familiaProfesional": {"id":1, "nombre":"Informática y comunicaciones"}}]
	}
]
